如果你得罪左Bob叔你會點

真係得罪咩人都好，唔好得罪Bob叔
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

開幾𨶙多個post呀

其實bob叔算唔算周圍咁屌人
好撚驚佢他朝有日比你班仆街仔反

我迷光頭佬

佢條閪收皮啦 成個懷仔咁扮留華

想睇扑叔同色麻瘋狂辯論

好想睇樓主vs bob叔 兩個都出名邏輯勁

其實bob叔有時都會晌連登收錯料屌錯，不過人地錯會即認唔會等兩年

驚閪咩
我有佢好多黑材料

下個post 開 如果得罪雲海你會點

佢識得講粗口應該都幾勁

情緒宣洩一流，但邏輯就唔係真係好犀利。如果有追過佢屌慕容單嘢就知。

而家佢已經係一睇唔順眼就放聲屌, 盡情屌
咁既做法遲早出事, 早晚會屌錯人, 然後柒哂
以後BOB 叔成熟穩重, 其實都係一個愛鬧事既細路

PR公司搞完sigma搞bob叔?

bob 叔屌你係袋錢入你袋
你估佢好似d 小學雞咁周鳩圍咬人咩

林鄭屌你都係袋錢入你袋

樓主準備cap圖上藍絲谷了

今日我同老母去食晏
一入酒樓坐低佢就喺到講埋啲無聊市井野
我嘆咗下氣, 攞部手機出嚟戴earbud睇bob叔片, 托住個腮同佢一齊挖掘.思考.怒屌
睇到好快入哂迷, 係咁大大聲"嗯..嗯", "呢個point好勁", "哈..伍乞兒", "唉..夾公仔機害人不淺“
老母問我睇緊乜, 我咪抆咗條earbud線開大個聲, 一邊播一邊解釋畀佢聽bob叔呢個位邏輯幾嚴密, 呢個論點當年點樣瘋魔連登
點解佢睇到打哂喊路, 擰下個頭叫我唔使播, 我問佢做乜事
佢就話你老母我冇乜讀過書都知條友好普通, 幾廿歲人好似中學生考通識嗰時咁講野就以為好有料, 會唔會柒咗少少
我紅都面哂即刻攞咗篇bob叔最鍾意嘅蘋果社評同sigma語錄出嚟駁佢
駁駁下隔離台個阿嬸都幫佢口, 話崇拜佢嗰啲柒碌一係小學生, 一係冇乜讀過書, 一係現實冇識過真正嘅叻人, 求其搵個肥狗成口鼻音懶架勢咁「屌你！」班柒頭都會暈哂浪以為發掘到咩絕世奇才, 好心細佬你見識下個世界唔好廿幾碎人仲on撚99咁
我終於忍唔能住反哂佢地兩張五人枱用咗十分鐘), 塞住個earbud周圍對住隔離啲後生仔嗌"屎家軍", "咁多錢貨比屎家軍又唔課啲俾我“, ”你知唔知bob叔駁你地駁得幾絕", 成面口水鼻涕衝咗去樓上間m記諗住今晚喺到過夜..

好多連登仔話女人係雞啦
Bob叔有冇追住嚟屌
有邊個出嚟道歉

算啦 根本網上唔係法庭
只有批鬥同無法辯證的討論

篇文寫得幾好不過想知清粗字嗰到漏咗個left bracket有咩喻意

Left bracket
英文咁撚好既

民哥係sigma愛徒